有冇人做緊空少？有既入一入黎

我想做日航空少
本身日文都有N3
英文都唔太差
但去邊到搵佢招募嫁
好想轉工做空少呀

推

JAL定期請人的
等佢公佈啦
不過聽聞唔好做
始終日本公司唔會點升外國人
你不如考番本地公司啦

一分鐘可以奶完一枝雪條
條j keep 住硬一個鐘
即請

國泰/港龍之類？
我本身鐘意日本
想定期飛日本
順便睇多d日本既人同事
我驚做其他既邊到都要飛

聽講日本識場文化好閪
同鐘意日本兩回事
不過想做就試吓啦 大不了咪唔撈

我知呀
不過日航應該唔會直接影響掛

如果仲後生玩下都ok ge
的確可以定期飛日本
長遠想係呢行發展就考番CX HX 好d

香港人做jal ana 唔會有得升

咁我應該做邊間好

但CX HX會唔會一定強迫要飛歐洲機
好驚時差問題

好可憐

飛long haul 先好
多假期 又多鐘

觀點與角度問題

JAL都要飛歐美

Oh shit
Btw其實點睇佢地幾時請人

我會同問你為物做空少..
俾3個原因我

今晚又要飛15個鐘啦

尋日又有個想轉做空姐話唔想飛長途
不如你哋諗下適唔適合呢份工先啦
你哋得閒去旅行算啦

得n3都拎出黎講..
要日文既工全部都係要求n1